Lester Shum 被DQ

加速主義大法好